其實如果除到啲狗面罩 佢地吸到毒氣而受傷

林鄭開記招可以講咩？
暴徒令狗吸入毒氣受傷？
咁咪姐係認市民吸毒氣有生命危險？

？